有攪手搞左支持美國對香港人權與民主法案未？

有攪手搞左支持美國對香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）未？
請問？
唔該日日搞pls 我日日去

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

日日都搞好D喎

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

環球時報:美若通過香港法案將遭全面報復

放大圖片
《環球時報》發表社評，點名批評亂港分子黃之鋒、周永康日前投書《紐約時報》，促請美國國會通過《香港人權及民主法》，是主動賣身美國主子，把香港稱作是對抗中國的前線。社評指黃之鋒之流年紀輕輕，屬於漢奸系列的新生代。

社評指，《香港人權與民主法案》是惡意干涉中國內政的霸權法案，一旦通過並實施，中美關係將會受到新的衝擊。而通過現行的《美國—香港政策法》等，美國給予香港在經貿、金融等方面的優惠待遇決不是什麼恩賜。它固然有利於香港和內地的發展，但同樣也有利於美國，並符合多方利益。

一旦美國取消香港的上述待遇，香港和內地的發展也許會受相關的技術性影響，但包括香港特區在內的中國有能力做出任何應變。中國的命運不會掌握在華盛頓的手中，華盛頓沒有操控中國的餘地。黃之鋒之流鼠目寸光，根本看不懂這個大棋盤。

社評強調，美方的香港這步棋在落子之前可以用來施加威脅，一旦走出，必定是死棋。中國的報復肯定也會是全面的，不僅限於經貿領域。

社評指出，要求美國準備制裁香港，無論出於什麼理由，都首先違背了天理，這種惡行被清算將是必然。又指黃之鋒、周永康們做了一個悲劇性選擇，賣國者在中國歷史上幾乎沒有過好下場，他們的一生最後一定會輸得連底褲都不剩。